有冇人試過係越南網上買野計來香港

睇岩左幾件衫，但搵唔到渠道
好似無集運

計

搵衫搵到咁偏僻嘅😂

運

寄 計
用支那語？

不過 寄 運 速成都係十十

寄 係咩話？

計 運 先啱 ，sor

打錯字姐
唔洗咁敏感

天滅中共，香港人加油

卜十Space6 運
卜十6 計

運 計 速成都係十十
sor lor

十十 一個字都打唔到

屌。。。係喎
柒咗。我都係潛水先。

試過搵當地台灣人收件再直寄

咁應該好難